[突發] 啲暴徒俾人戴帽

對唔住 小弟字醜

冇錯 要提醒善忘 適應力強嘅香港人 只係靠連登洗post 長輩圖 連儂牆 的確係唔夠
見住狗武力升級 政府繼續唔理
而同一時間
有部分人開始心灰
連登post方案有少少偏離
遊行人數開始減少

我希望巴絲可以自己做出嚟
一套屬於大家嘅意識形態 每日出街變做一種遊行 一種無聲嘅抗爭
唔需要主動去派傳單 而係吸引其他人眼球 等大家唔好忘記件事
同時隨時保護自己

明白大家有安全嘅顧慮
但記住我地有好多人支持 仲有犧牲咗嘅性命
義士連性命都可以拎出去 如果我地拎頂帽都驚 咁咪正正證明自己都已經置身喺大家經常講嘅白色恐怖？

自己衡量
兄弟爬山 各自努力
推到上熱門 有類似都可以一齊做
元朗見。

push

推呀

pushh

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

巴你啲字一啲都唔醜 push!!!

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

連登冇人敢做？

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

推

俾你呃咗, 以為邊個咁夠薑集體食白嫂/警嫂

Anyway 皮已正

49

50

51

52

53

推！

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

Push!

75

76

77

78

79

80

81

82

83